const data = [
  {
    category: "Curiosidades",
    questions: [
      {
        question: "Quantos cursos de graduação são oferecidos no Campus Paulista?",
        options: ["15", "20", "25", "30"],
        answer: "20",
        tip: "✖️✖️ em algarismos romanos 📝",
      },
      {
        question: "Qual é o número aproximado de alunos matriculados no Campus Paulista?",
        options: ["5.000", "10.000", "15.000", "20.000"],
        answer: "10.000",
        tip: "Curiosidade: Se você começasse a contar desde 1 até 10.000 em voz alta, sem pausas, levaria cerca de 3 horas e 28 minutos para completar a contagem! 🥶",
      },
      {
        question: "Além dos cursos de graduação, o Campus Paulista oferece quais outros tipos de cursos?",
        options: ["Pós-graduação e extensão", "Mestrado e doutorado", "Ensino fundamental e médio", " Cursos técnicos"],
        answer: "Pós-graduação e extensão",
        tip: "Além dos cursos de graduação, o Campus Paulista oferece oportunidades de aprimoramento e estudo avançado. Já descobriu? 🤔",
      },
      {
        question: "Qual é a característica arquitetônica marcante do prédio do Campus Paulista da Universidade São Judas Tadeu?",
        options: ["Estilo Barroco", "Fachada de Vidro", "Arte Nouveau", "Arquitetura Moderna com Varandas"],
        answer: "Fachada de Vidro",
        tip: "Quando você olha para o prédio do Campus Paulista, uma característica arquitetônica se destaca. Qual é ela? 🌃",
      },
      {
        question: "Qual é o nome do evento anual promovido pelo Campus Paulista que reúne atividades culturais, palestras e exposições, proporcionando integração entre estudantes e comunidade?",
        options: ["Semana Acadêmica", "Feira de Ciências", "Encontro Esportivo", "Festival Gastronômico"],
        answer: "Semana Acadêmica",
        tip: "Todo ano, o Campus Paulista organiza um evento que é uma celebração de aprendizado, cultura e integração. Qual é o nome desse evento? 🥳🎉",
      },
    ],
  },
  {
    category: "História",
    questions: [
      {
        question: "A Universidade São Judas Tadeu é uma das maiores Universidades de São Paulo com mais de 50 anos de história. Qual ano que a Universidade São Judas Tadeu, teve sua fundação?",
        options: ["1969", "1973", "1971", "1696"],
        answer: "1971",
        tip: "Ano de nascimento da internet 👀",
      },
      {
        question: "Qual foi a primeira unidade inaugurada da Universidade São Judas Tadeu?",
        options: ["Campus Mooca", "Campus Paulista", "Campus Butantã", "Campus Jabaquara "],
        answer: "Campus Mooca",
        tip: "O que rima com pipoca? 🍿",
      },
      {
        question: " A Universidade São Judas Tadeu é uma das maiores de São Paulo, ao todo conta com mais de 20 mil alunos matriculados. Essa estrutura tão grande são divididos em diversas Unidades, quantos são elas?",
        options: ["8", "9", "10", "11"],
        answer: "11",
        tip: "Esta é uma escolha que vai além do número mágico de dedos em suas mãos 🖐️🤚 ➕ 1️⃣",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Estrutura - USJT",
    questions: [
      {
        question: "Qual é a área total do Campus Paulista?",
        options: [
          "6.245,16 m²",
          "8.319;90 m²",
          "4.420,00 m²",
          "10.829,02 m²",
        ],
        answer: "6.245,16 m²",
        tip: "A área total do Campus Paulista da Universidade São Judas Tadeu é aproximadamente equivalente a quase 1,5 campos de futebol ⚽",
      },
      {
        question: "Qual é a quantidade de laboratórios?",
        options: ["16", "19", "21", "20"],
        answer: "21",
        tip: "O número ideial no jogo de cartas Blackjack 🃏♥️♣️",
      },
      {
        question: "O laboratório 20L comporta o maior número de computadores que os demais. Qual é o valor suportado?",
        options: ["24", "25", "30", "40"],
        answer: "40",
        tip: "Número atômico do elemento Zircônio 🧪👩‍🔬👨‍🔬",
      },
      {
        question: "Na biblioteca do Campus Paulista qual é o total de cadeiras no ambiente?",
        options: ["60", "50", "53", "44"],
        answer: "53",
        tip: "Número do carro Herbie do filme 'Herbie - Meu Fusca Turbinado', protaginizado pela Lindsay Lohan 🚗",
      },
      {
        question:
          "Em qual andar se encontra Espaço Cuidar?",
        options: ["Terreo", "Subsolo 1", "Terraço", "Quinto Andar"],
        answer: "Subsolo 1",
        tip: "Para encontrar o 'Espaço Cuidar', você precisará descer um nível abaixo do térreo. Em qual andar você estará? 🤔",
      },
    ],
  },
];

export default data;
